警察拎左許可證進入軍事用地未？

根據《駐軍法》第十二條規定，駐軍以外的人員、車輛、船舶和飛行器未經批准，不得進入軍事禁區。據香港《公安條例》第三十八條規定，無許可證出入軍事禁區，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可被判處罰款五千元及監禁兩年。

警方：狗隻可以隨便進入

無睇直播
有行入碼頭建築物範圍應該告得

幾隊兵企哂喺入面